聽日考 Psysic 咩係 F = ma ？

F = mc 呀

Force = Mass * Acceleration喎
乜野mc呀

i=vr

你d Newtonian mechanics就收皮啦 我係講緊higher dimension既情況

F = mc^2

F=1/2mv^2

E=1/2mv^2

樓主=onlun9

出現了

L = T - V

愛因斯坦再世

咪就係，Quantum mechanics啦

43333333

Full Metal Alchemist

你老味點解你會知架

力=質量 乘速度

加速度先岩

佢考Psysic呀
答咩Physic

F=ma
即係Father=mother
你呀媽係男人

F=UCK 呀
上面班友識唔識架

好叻呀